"Ik doe beter.
Ik neem je rond hem mezelf."
"Ik moet enorm dankbaar zijn."
"Wij bellen een taxi en gaan samen.
Wij zullen net op tijd een beetje ontbijt met hem.
Voelt u zich gelijk aan?"
"Ja, ik voel me niet gemakkelijk tot ik vertelde mijn verhaal."
"Toen mijn dienstknecht belt een taxi en ik zal met u in een handomdraai."
Ik rende naar boven, legde de kwestie binnenkort aan mijn vrouw, en binnen vijf minuten zat een hansom, rijden met mijn nieuwe kennis bij Baker Street.
Sherlock Holmes was, zoals ik had verwacht, loungen over zijn zitkamer in zijn dressing-gown, lezen de lijdensweg kolom van The Times en roken zijn voordat er leiding, die was samengesteld uit alle stekers en dottles links vanuit zijn rookt van eergisteren , allemaal zorgvuldig gedroogd en verzameld op de hoek van de schouw.
